武漢東湖學院食堂員工用腳洗菜，網民怒斥﹕良心呢？難道你們沒有小孩？

近日，網曝武漢東湖學院二食堂一樓品味軒存在嚴重衛生問題，爆料者稱，掉在地上的香腸被直接放到托盤，工作人員穿雨鞋用腳洗菜，還有員工在抽煙。 11月8日，該校後勤處一名老師稱情況屬實，市監局已介入調查，涉事窗口已關閉，停業整頓，相關人員已被開除。

掉在地上的香腸被直接放到托盤

工作人員穿雨鞋用腳洗菜，還有員工在抽煙

支那日常

這就是中国

香港咪又係咁

其實好正常,特別米
真係無邊間用手洗

個個都係踩幾下就煮

一個極端自私既社會就係咁
員工就算有仔女，都覺得唔係佢仔女食d菜，關佢鳩事

第一條thread

係支那呢d事好平常姐

厚德下面加個hou de想點

其實好多餐廳都係咁 我諗茶記個啲仲恐怖

不嬲都係眼不見為淨架啦

大把餐廳，5星級酒店都係咁做
要乾淨一定係屋企食

臭蟲論

譚仔三哥女工坑渠蓋當砧板切菜

菜呢啲求其有水沖下咪算仲踩

會洗啲菜咪算好

特色社會主義既良知

同支那狗講良心

其實茶樓啲鳳爪，都係咁用水鞋踩

香港D茶記咪一鳩樣

支那不意外

西人釀紅酒都係咁, 驚西

大驚小怪

良心呢？

答：支那人有既咩

有啲茶記好過份，試過有間茶記堆餐具仲有洗潔精，根本其卵奇無洗好

屌果d人係咪想推翻國家,危害國家安全?

係用呀婆妹

百樣米養一種人

我聽過有餐廳 PIZZA 都用腳踏

包容一下不就行了嗎？

總好過唔洗呱 ? D 網民咁撚多要求

成班傻閪支那豬唔係以為第一日有呢種事阿
自己食咗幾廿年而家先係屌

支那人根本就係自相殘殺

你食開藍店咪係囉

俾著香港黑警聽到呢句用棍毆左你

曱甴食野 洗鬼咁乾淨

講緊中國 咁多人又話香港又係咁想點

換轉靚女踩又會點

其實有手好地地點解要踩
個個都習以為常嘅時候
你喺出邊食人哋煮嘅嘢都係咁

真係小事到仆街根本唔應該講

班傻閪溫室小花好似發現新大陸咁

支那嗰啲餐廳酒店食飯都係咁撚污糟㗎喇

無犯法咪得

想搞事？

支那人學人講良心?

當人人都係咁
最後咪自己食返

香港應該好少少嘅
大陸唔用腳踩我都唔撚食 無腳味

連碟底都奶埋

因為快

其實廚房佬都知

具有中國特色的煮法

有無著鞋 有無得要求用vibram踩

過下水都好過用腳踩
想知道香港邊度會用腳洗米

整紅酒好似都要用腳踩葡萄

冇監管，哪有良心

大陆唔係處處都有蔽路電視咩

講緊學校飯堂
其實唔出奇

古早味鳳爪

去日本唔好食烏冬啦

中國特色

肯洗吓算良心

唔好意思 我做廚房都係咁做

用手洗有幾撚難

1:38 右邊黑衫好似幾靚女

其實個環境管係幾整齊乾淨
你買返黎都會洗下先煮熱黎食

好多叉燒包餡都係踩
知道之後唔會再食

當然有,佢加料WO 但前提無人得罪佢

酒樓

可唔可以唔好咩都鬧？
用正面角度去睇唔得咩？
起碼有洗有進步

依啲先正宗你識條春咩

個拼音係寫俾咩人睇？
唔識英文不如唔好寫

沒事兒

良心同你講嫁咩
咩國家就有咩人
下下就淨係叫人點點點，自己就自私到咩咁

終国人不嬲無良心

小學生

日本果d好少少有野隔住對腳

有你就食啦咁多嗲
記得感謝黨tim呀

有洗…已經好好。好強大

motto有拼音但校名反而冇

相由心生

竟然會洗菜

Foot lettuce

劉曉明

有咩問題，乾淨咪得囉，戴手套同著鞋洗有咩分別一陣佢用抹完屎嘅手套洗咪仲大鑊

你都on撚鳩

有著鞋都好啦

好想俾佢踩

所有餐廳都係咁

係支國講良心？
睇黎啲網民都係食得太多洗腳菜壞腦

對腳有洗乾淨咪冇問題，問題係冇丫嘛

這就是我們的五娘液

佢唔洗咪算 搞咁多野做乜9

你食開嗰啲係囉 其他唔係既

放心睇唔到既 全世界都係咁

咪撚鳩屈

法國人都係拎腳整紅酒帽事嘅

事實上中國好多一二線城市已經好過香港
你亦都可以解讀為香港政府無為而治方便融合

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

支那人：良心可以吃嗎 傻逼

香港KFC垃圾桶雞

「風味」就係咁黎

係咁㗎啦

咪就係 大劉 誠哥出去食飯都係食洗腳水飯

永遠都有好多支那人爭住出國移民

譚仔

嚇親 竟然會洗

餐廳就係眼不見為乾凈，仲有好多汚糟嘢只係大家睇唔到。

有著鞋去洗菜，唔係赤腳喎，有咩問題？

講香港比大陸好嘅人
知唔知以前譚仔有阿姐渠上切菜、踢老鼠嘅事
係咪一早移左民所以唔知香港之後係點?
會唔會連譚仔都未食過

今日先知無人性？

話時話，之前睇法國人釀葡萄酒都係用腳踩

所以果啲人咪做死細舖頭
人工唔會高得去邊

我以前都係用腳踩啦
講緊洗衫
用腳真係慳力好多

支国人講良心

連登仔=直接踩我好過啦

笑死

呢啲真係生番蠻夷國家
天朝上國會著返對鞋踩

你又點知黃店一定係？死傻仔

秘方嚟

香港坑渠切菜都有啦

香港出街食嘢
眼不見為乾淨

強制用手洗 = 要負責洗果個受苦（職業性勞損）

其實唔可以用機咩
工程友開砂都用機

呢幾年大商場洗地都用大機

應該改善下工具

個地板乾淨嗰啲垃圾茶餐廳唔少

連登仔最鍾意食嘅譚仔

酒樓唔知，食品廠，中央廚房都係用洗米機

其實肉餅都係用腳踩，所以唔敢係餐廳叫肉餅

吓
好有良心喎
竟然會洗啲菜

第二個comment係要人無死角監控

支那狗真係當自己係畜牲

香港d茶記又咪係咁污糟
不過用腳洗菜真係on9 唔洗咪得囉

其實咁樣用腳洗唔係仲唔方便咩

少見多怪! 好平常啫!

咁不如唔好洗 反正都求撚其架啦

用手定腳對支那狗都一樣 因為只係前腳定後腳嘅分別

五毛冇食過咪唔知囉

香港果D係唔洗

唔滿意 咪離開蝈囉

係支那係基本啦，大驚小怪

不嬲咁做架啦

他們家有的不是你的小孩
建議中文字典拎走良心兩隻字阻礙經濟發展

支那黎講算衛生

泡菜都係咁整㗎喇

街邊d牛雜

日日用其實已經等於清潔咗

藍屍廢老：香港都有啦，你信唔信香港啲嘢完全乾淨？

所謂黃店本身咪又係普通餐廳一個,講到黃就一定好高尚咁做咩？

係支那做人學人講良心
瞓撚醒未

其實香港酒樓啲廚房佬都係用水鞋踩散啲雪硬左既凍肉

對比鐘意食野味的中國人黎講，呢D算小事

問佢地有冇良心會唔會被人追住黎打？

OK啦，但唔知係咪用D坑渠水洗

我記得葡萄酒同埋日本味噌都係用腳踩出黎

以前屋企附近有一檔夜晚好多人排隊的車仔檔係唔撚洗就咁煮

用手洗架wor
最多用水啤鳩佢 唔識用水位洗？
邊間用腳

藍店廚房多謝你

其實喺香港出街食都係咁上下
啲廚、女工咪又係依啲人

正宗雲南風味

做過你就知，間間都係老細冇個好人

駁唔到

同支那人講良心

點敢開名

班友身有屎一定告誹謗
香港陽光司法下有道理都照輸

就算hotel 餅房d野跌落地理論上唔要得
無客見到咪隊番上去

中國仲撚恐怖

用一桶桶好似英泥灰的化學野加味
豬肉出羊肉味都得

支那=化工材料美食界

幫手練抗性姐
明明一番好意